以後只要鄉黑鳩send個message出嚟...

尋日鄉黑開完波
今日鳩send個message出嚟
所有人 特別係和理非同港豬唔敢出街變死城

大家有冇諗過
以後發完夢 鄉黑同樣咁做 電話撳個掣
義士撤退就會好危險

因為條街冇曬人掩護

所以呢場大龍鳯 絕對係寒蟬效應
對像就係一般嘅普通市民同商戶
目的 就係想做到林鄭所講嘅全港戒嚴

白色戒嚴...

街照出
見到有唔到路先走

下次再黎, 打到佢仆街

今次估唔到D牛屎佬咁撚仆街, 下次再黎睇下點囉

推 希望大家諗真啲
真理越辯越明
尤其係 突然之間 區區都有人放風
區區警署落閘
好明顯想區區有效果
去建立一種思維 下意式
黑記吹雞 警察走 自己要匿埋 揸車會扑車
小巴的士佬唔載
咁自然以後發完夢就會條街冇人冇車

勇武派冇影響
但和理非 藍絲 同中立港豬就會嚇親

推 等多啲人睇到

我係和理非
我好驚但我每一次都會出嚟呀仆街

所以你要説服你身邊如果驚嘅人出嚟嘅理由
因為 今日到而家真係不尋常得好犀利
幾個唔知係咪真fact checked嘅message
就已經玩到咁嘅樣

推！ 呢招好賤呀！
以後都狼來了！

講呢d冇用，不如諗下點樣保護出黎遊行嘅人仲好

只要唔好再鳩推吹風po就好咗一半
吹到馬鞍山香港仔都吹雞
置樂仲開咗打
要諗嘅係有冇辦法加強連登fact check嘅能力？

推

獨裁政府係要散播恐怖要維持自己合法性
你睇TVB尚算叫做原汁原味呈現元朗事件就知道
平時邊有可能
政府就係要大眾驚

搵黑社會戒嚴

所以要早d解決

再者 只要睇番條時間線就覺得太吻合
1.警犬會話唔要埋身肉搏 犬隻署長話會轉策略
2. 七婆考慮分區戒嚴
然後爆元朗恐襲

太奇妙了

遲下出街都全民武裝

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

變相罷工罷市

製造經濟損失先係上上之策，呢種另類戒嚴對抗爭好有用喎